【細思極恐】分析國安法真正目的 同你可以做嘅野

大家睇下條文
【1】可以強制送你中，又唔可以司法覆核
即係話，佢亂咁搵證據屈你，你都吹佢唔脹

【2】如果佢話你犯左法嘅，可以唔比你參選
代表咩啊?你一奶野就直接DQ你，仲衰過以前

【3】國際線直接被打壓，你係外國嘅會議講咩都有機會比人拉
令你連對外訴求，出聲嘅機會都無，睇下今次條文連英文都無，外國人係香港比人拉左都唔知咩事

成條條例其實有幾個主要目的：
【1】用另一種方法無視香港立法權，去定一條可以老作證據，捉你番大陸受審，再唔比你司法覆核，從而減少香港革命嘅參與者

【2】廢左你黎緊立法會35+嘅目標。黎緊唔理邊個贏到初選都好，當你一上街就搵機會拉你地班候選人，順手DQ你，仲未計之後班選舉主任會唔會搞鳩你，咁就可以確保黎緊4年都係建制嘅天下

【3】令普通市民（和理非）唔再上街。今次條例特登set到個刑期可以好高，仲可以拉你番中國同終身監禁。依個已經可以嚇到好多和理非，而且最近777都講左，限聚令會變成常態，兩個條例一齊迫市民唔敢上街

【4】內亂。今次條例有寫明，如果隊人出黎，自己可以減刑/無罪，目的就係破壞今次運動嘅團結性，如果大家都擔心人地爆自己出黎，就唔會再交流資訊，令運動冷卻

【5】要求國際制裁唔再係最可行嘅方法之一。今次條文連英文都無，外國更唔清楚條文，而且都限制左香港人向外國要求制裁嘅能力。拎其他國家嘅國旗都犯罪，為嘅就係無得同國際連線

仲可以做D咩?
仲有野你係可以做
【1】今日出左去行街shopping ，食野嘅，番屋企要換下衫，天氣熱，最好剪下頭髮

【2】做宅男宅女，今日無出街嘅，去下Twitter 度同外國人講下，share下香港有條最新嘅條文，記得用英文

【3】各位見到IG嘅5毛2毛就唔好同佢地嘈，有個政府部門依家可以check你嘅通訊，暫時就咁report佢地算啦

有遺忘，建議，不同意嘅，請下面補充

推一推

推二推

推三推

推四推

推五推

推六推

推七推

推八推

推九推

推曬

同你可以做嘅野
- 返工
- 交稅

殺人坐幾年 講句口號又坐幾年
其實佢個目的係咪叫我地殺人就算呀
唔好叫口號喇

利伸9up

推

又翻工

其實講真，應該都差唔多刑期

繼續推

香港已死第n次

無人話死嘅
點黑都好，周圍一定有光

不如留返啲精力做實事仲好
舉乜鬼野旗 叫乜鬼口號
反正結果都係坐

咩為之實事先

其實無英文得支那文無影響
人地國家政府一定翻譯到
對民就要靠我地

所以就要去Twitter到同佢地交流下